肺滿佈著白花吧 花都不需要很怕

有藥房無病床的話得到救治嗎